[iOS]香城online 實時地圖推送文字廣播app

傳送門:

之前睇左個Post, 係問IT狗可以為大家做d乜, 亦親身了解到當大家去到一個陌生既區域, 係好需要一幅好既地圖指引。

呢個app本身只係一個工具, 需要各路市民既配合先可以發揮到佢最大既功效。 為大家提供一個即時既地圖資訊, 無論係警察封路, 交通阻塞, 示威者遊行或者係黑社會出沒等等...
幫助市民為突發既情況作出最有效既應對方法, 令大家返工唔會遲到或者其他...

略盡綿力 希望可以幫到手

暫時係測試階段, 未知Server既承受能力, 歡迎大家提供意見

以下係隻App既簡單講解:

呢隻App以開房間既形式運作, 暫定每個房間既存在時間為24小時, 以防止太多舊資訊造成混淆

建議使用方法:
- 預先透過其他通訊軟件組隊, 成立一個民間即時訊息通報小組
- 熟識各區既當地居民刻畫好當區有用既地圖訊息

每個房間有兩個角色 管理員 及 一般用戶

房間資訊:
- 分 公開 及 私人 兩種
- 顯示當前用戶數目
- 實時更新地圖資訊 不用刷新
- 顯示連線狀態
- 顯示最新廣播
- Like/Dislike 數目

私人房間:
- 全部都係管理員

公開房間:
管理員功能:
- 新增/編輯路線
- 新增/編輯座標
- 發送廣播
- 顯示自身位置俾大家 （會以偵探圖案顯示在地圖上)
- 縮放至自身位置
- 縮放至最近更新地圖位置
- Like/Dislike 房間

一般用戶:
- 縮放至自身位置
- 縮放至最近更新地圖位置
- Like/Dislike 房間

* 房主可以透過會員編號增加管理員數目。
* 只要瀏灠過房間一次, 就會儲存係本地, 即使沒有網絡都可以係記錄到睇返

註冊好簡單架咋
假email, 顯示名稱 加 密碼就可以
歡迎開新地圖測試

推推推
呢隻app要多d人用先有效 單機就變左無意思

push push push 俾多d人睇到